仲唔提升防禦力，只有不斷挨打

你地醒未？